ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(10)

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙，

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與餘家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

播放時間
ch.99 星期一至五 21:30

來佢自己敲

原來係2018嘅自己拍門

部DV機舊到..

六合彩

啫係循環時空啦

hea呀

姐係恐怖遊輪咁

玩六合彩

屌

睇六合彩

笑死
即時買六仔

2個post 推邊個？

死左

好貼地 六合彩

間Lawson呀
唔怕得個職員愕然喇

大家去返呢邊
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(10)

推邊個好

循環時空

仆街........
死左...

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(10)